[戰略］星期日北角之敵進我退

星期日班福建佬已經call左馬，比佢大約一千人。雖然我地輕輕吹雞都成萬人，但一定要顧及和理非弱小婦孺，打一定夠打，但損敵八百自損一千，仲要比班黑警攞尾彩，拉手足又放黑社會，仲要同福建幫建立仇恨，我地比佢地威一次罰下企，唔洗成本又會等件事慢慢淡。

另一點就係，相信大家都知北角警署圍左布，如果我地轉地點的話，我地可以提防到有鬼用火魔法燒警署，而且等佢地兵力佈防地點失誤而損耗黑警體力。

最後，想提議可能逆行去金鐘或者到時維園聚哂人再決定去九龍打游擊

敵進我退

推，今次贊成
太多不明朗因素

一定要攻其不備

敵註我擾

又話11深水步
完全冇哂消息

敵進我閃

等佢哋打空氣
打錯市民嘅話
維穩費無得claim
仲要比上面追究佢哋做嘢太柒

同意唔好去北角等佢地白行一趟

浪費下佢地維穩費
順便幫助香港酒店業

又係時候去探下曉明bb

依家吹大雞去港島 我諗大家都意識到要去港島

突然轉場，攻其無備

福建佬已經訂曬酒店 建議改期蝕到佢仆街

推！必須攻其不備

唔該巴打

我主將主動進攻對方然後再決定轉場地點
人咁多, 驚閪咩

敵進我退
轉場！

push

唔想最後去到人民鬥人民 元朗已經係咁 唔想最後十八區都要人民鬥老黑

最好扮話去
引蛇出洞
影九晒佢哋
但我哋閃晒

到時要有共識！依家推定！

反正出左反對通知書，無必要繼續去北角

要住北角街坊幫手
喺屋企影落去
一見佢哋出嚟就影
(當然小心安全)

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

推到上熱門

pish

反唔反對都會出 但必須以計勝敵

Be water 既精髓
唔好硬碰，大陸佬留唔得幾耐

推

真 留得耐咪又係浪費金錢 我地香港本土話要人就有人

全力機場

如果改可以去深水涉

可能要依家決定或到時立即轉場

仲有勇武要做野 機場交俾和理非

退乜鬼,會蒲頭先算

唔計福建幫 仲有要防有鬼燒警署呢個因素

轉去西九高鐵或者機場

你要預期當日改去邊佢地照跟，用刀斬就算人數少啲都叫有優勢，因為武力提升咗，十個拎刀嘅人同十個拎棍嘅人係唔同

到時可以用路障封大路叫人轉場

去到維園再決定

可以！依家要有共識

班福建佬蝕埋機票錢實揼心口

All in 機場

收皮啦，冷氣軍師

一諗到佢地個樣就想笑

香港vs福建 打贏有得獨立

次次都出齊

其實大家冷靜諗下都識揀
打贏左有乜著數？出黎比香港人睇見個印象係點？
萬一輸就仲慘

佢搞得一次下次就搵潮州佬汕頭佬，次次都要出黎鬥？

衰d講句，真係中計呀

咪就係 心水清

影完記得報驚

支持戰略勇武
林鄭個撚屌專登個個遊行唔批
就係引我地一行就放tg

所以我地要識揀地點

佢地咁早落嚟香港一定係去北角探路
臨時轉地點引佢地入沙田，黃大仙等地打到佢地仆返福建

入機場，斷估班fk uncle唔夠薑機場打掛係就即刻全世界個個國家都對香港出旅遊警示

由佢燒錢

思路清晰，推！

黃大仙人既勇武真係好撚佩服

打係夠打，但損敵1千，自損800，對我地黎講都係輸。
一個唔覺意有女手足俾佢地打傷都唔抵

維園集會都唔好去
太危險

北角要早一晚出，貼一大堆福獨文宣先閃

推！

邊有可能跟佢劇本做
除非林奠肯認佢先係大台

佢地一定係北角，住酒店都係個度。都要出來蒲下頭，扮下工

真·游擊

改期！
敵進我退
哂佢彈藥

由佢地罰企

yes

敵疲我儲錢
每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢加埋用自由篩消費

要養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

幫手正皮. 推到熱門

屌你喇
記得驚就以後都咪撚出街啊 警察講嘅

維園唔怕 北角星期日就唔好入

Push

Hotel VIC 官方聲明

屌，演員咩。我地興話爆肚

高危路段係炮台山站一路去到新光戲院
就算唔計刀手
英皇道兩旁啲舊樓廿幾層全部係啲同鄉會
9成9會扔漒水屎彈之類
沿路入橫街都係紅色陣營
逃生路線唔係好理想

加上北角警署早咁多日擺哂陣等我地去
好似好伏

不如轉方向殺佢措手不及
請大陸來班福建幫企街食風

利申 街坊

轉機場

In Mao we trust.

以逸待勞

燒klm維隱費

依家我地在明 佢地在暗。
如果我地改地點去其他地方，佢地由北角出發就會暴露行蹤

但我地要做到好似好多人會去 等佢地企一日

退一退 抖足再出動

佢哋搭地鐵過嚟又點處理？

我地退去其他地點姐

再轉場

Pish

無需要硬碰硬
我地目標始終係五大訴求唔係反黑

住北角附近好多年
由南方大廈到新光戲院係高危區
某幾幢大廈要特別小心，eg 僑冠，皇冠
最驚係佢高空擲物

咁到時就佢地自己過黎比人打 輿論我地都贏 仲要考慮北角警署個因素

我諗佢地冇可能拎刀拎竹搭地鐵掛

全面進攻機場

只係擔心佢地去晒其他區伏擊
北角太揚
佢地一向都係偷襲點會同你過萬人劈

不能同意更多

贊成

直接離開港島啦 機場！！
去一個佢唔敢郁手既地方

推
等班傻佬手痕冇野打 打自己友

蝕死班仆街

有冇機場巴絲幫手即時討論

贊成！等福建獨立班人鳩企消磨佢地意志

可能叫啲人自己去SSP集合再派武器？叫北角巴打留意會唔會有武器車或者咩消息。

利申 街坊

推上熱門！

全部入機場！塞爆佢！

Up

思路正確，維園出發再決定

推 班福建佬肯定唔識路 引佢地去第二到再處理

轉去機場和你飛

但福建佬會唔會追去金鐘？

福建佬背後係共產黨，佢地驚勇武去北角
我地更加要去。

同意 希望大家自己識判斷 唔好去北角 唔想有元朗2.0發生

唔單止要考慮福鍵 仲要諗下北角警署

去咪打9佢地 一定要佢地主動

老黑都係人民?

一有仇恨就會叫更多人 大家都冇好處

維園行到炮台山再搭地鐵 鰂魚涌出再行去筲箕灣

啱啱開咗個同巴打差唔多內容post

想法一樣，到時be water 地點有幾個good choice 不過到時大家決定！

不要硬撼 喺街打交唔好睇呀 轉場啦

太複雜 直出ssp或者機場

要打就打狗 老黑就由佢

考慮The worst scenario
721都冇人諗過會周街打人打唔通

去機場or ssp好過

不二一進化版， 18區無差別打人

be water

以後遊行唔批不反對通知就入機場

喺電話dl 錄音app
錄埋報警內容

敵進我退，be water! 👍🏻👍🏻切勿中奸人圈套火燒狗屋，敵人等待我們中計令民意逆轉!! 不能俾佢地得逞!

總之小心偷襲 帶定裝備係身

Be Water

726元朗有辦睇,
人多到白衫唔出嚟, 淨係出黑警同手足鬥,
最終又輸手足, 又令當區市民食煙受罪, 班仆街黑社會就係村入面食花生睇好戲。
支持敵進我退。

係智雯bb

係

勁多同鄉會/乜會物會喺上面！

轉場
等北角變空城

有時候要用計 我講既大家見熱門都有類似 大家有共識

敵進我退
敵退我進
敵疲我係撚定擾到佢癲

原來曉明bb已經唔係度

唔係呀見好多人叫轉場或延期

STAY FOCUS

去機場！

不被林奠spin走

敵進我退 今次去北角太不利

但要小心會俾狗有時間大搜捕

去深水埗
來日方長

需唔需要文宣一下，叫人星期日唔好著黑衫入北角？因為平民喺呢個處境下變得好危險，如果佢地仲要著黑衫，隨時畀福建佬圍

正評
福建幫都係被教唆擺
要打一定係打元朗

勇武照舊 我行我義

啱, 大家上次有黎過北角果條路就知齋計高空擲物都可以好危險, 當大家睇到邊間掟野, 唔通係咁多記者影住下衝上樓掟佢落街? 畫面大家都想象到會點影響民意

勇武都可以係機場歎下冷氣休息一日, 或者支援深水埗, 我自己住北角, 老老豆豆, 呢區冇得救, 亦都冇必要做宣傳, 唔信嘅自己平日過黎行下街就知街上面有乜人

佢哋一聚集住北角嘅手足就幫佢哋撤福獨單張
不過記住唔好响自己屋企撤

無謂同佢地打啦，打贏冇獎

敵駐我退，睇下佢可以俾幾日酒店錢，食嘢同交通費

總之我地人唔好入 如果平民著黑衫佢地都打 就係黑警失職

強烈建議改期。
有兩個好處，
1. 唔跟佢地劇本行
2. 振興旅遊業，佢哋話旅遊業環境唔好。咪借力打力

突襲係必需

突擊去其他地方

等北角班友知道我地只係對準黑警 政權
唔會亂打交

支持，推

up

贊成
福建佬爛命一條
但我地唔係 我地一個都不能少
唔好同佢地硬碰

p

呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔係建議用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post 分享下比全部人睇

機場最安全

建議入機場，唔好帶安全帽。免得比人認為我地攪事。

個日要和理非，大家要和善對d 剛 landing 搭客

認同

諗到句口號: 抵抗警黑, 保護居民

stay focus
勝利方程式：遊行->死線->升級

機場全面進場

去金鐘！

推
蝕到班金主仆街
防止政府劇本發生
不是退縮，是智慧應戰
永不割蓆

推
打遊擊係更好嘅辦法
敵人擺晒陣，唔通仲衝埋去咩
唔係話唔可以做，純粹行動要be smart

其實我地敵人都唔係佢地， 專登入去打佢地做咩？
如果我地唔入去， 而佢地走去無差別打人， 咁popo一定死L緊

完場結合深水埗 ?
應該仲有人會去咗機場
人數分散大家小心

要有勇有謀 直接去第二區

贊成，等佢哋嚟香港白住，睇下大陸有幾多維穩費
還富於民，輸出革命，由福建造起

3日接機
聽日大埔
後日深水埗/港島東

我要見到你

On9野請不推文回覆

冇錯, 同班鄉下佬打交對5大訴求亳無幫助, 佢地爛命一條, 打完人拍拍羅柚走人.

支持機場，無畫面俾班狗係記者會播，等佢地俾記者撚足一個禮拜

推 有得諗

幫推

北角變死城
對我哋百利而無一害
北角街坊就當係打一日風囉

如果係真，就要推比所有人知

一個運動勝利與否，在於是否懂得應該退時就退，不要一味心口掛勇向前衝！

支持呀
我都覺得係
狗都撚左一排了
係時候撚下黑社會同福建佬

返屋企瞓覺 或機場

大台不代表我

去到維園再決定去邊區玩

毛主席

Print定福獨文宣，捉到就比佢拎住影返張大頭支持福獨
返到大陸佢慘撚過死

的確，我覺得福建佬、北角警署伏味濃。
諗唔到點解要配合對家個劇本......

Tg個班好堅持咁話唔屈服白色恐怖

今個星期D狗實好得閒搵料大搜捕

等佢白洗3億，再坐定定開直播睇佢地罰企

到時老黑同狗大包圍我地就死

加密啦屌你

有好多銀髮冇ac

正呀
斬人大白象

啱呀

要快決定喇 , 周圍同人講轉場

對唔住講句，佢地要去，都無計。我地呢邊計哂權衡，無謂有損傷

大家真係要認真諗下係咪硬碰硬
到時小貓三四隻就又元朗時件架啦
加強文宣
要去一齊去, 要走一齊走
一家人齊齊整整啊

我愛國愛港

手足唔好去
等藍絲廢老比人打死

唉, 其實有D煩
依家都有咁過於激進
唔係話勇武D咩
不過想佢地聽下人地講乜唔好做一言堂
隔離塞地鐵又係咁唔聽人講

贊成
今次11號要轉場 唔好送頭
到時就算勇武同鄕下佬一齊拉 班鄉下佬都唔會比黑警告
推推推

往死裡退

10/8 11/8 依兩日勁熱
去機場嘆冷氣囉
散水用地鐵+巴士

班智障蝗狗可以留喺香港幾多日啫

其實勇武先係智者
同埋未必話衝就係勇武㗎
好多冷氣軍師聲大大無貨賣

明白，盡量講解，講得幾多得幾多。唔聽硬要去都無辦法。當然要叫佢地齊上齊落，hit and run

夠唔夠時候宣傳先係問題
我地知唔去唔代表上一輩知唔去
到時佢地人少先大問題

所以要揾人到時同佢哋講

之後再去邊都得

禮賓府一直被忽略

地形差

勇武無錯
和理非都無錯
最緊要整上整落不分化
問題驚如果萬一大家轉場得返佢地人丁單薄
唔好再有手足受傷因為班大陸佬真係癲可以斬完人安心坐車走無仇報

都要揾人去，你唔知警犬做唔做嘢

同意，推到搞手見到

到時冇人示威斬錯街坊就好笑
政府再點打輿論戰都冇用

由西灣河 行去北角警署！

要講曬俾其他人知呀，唔好俾自己人落單

今次當然要退啦 但班狗一空閒實做野查義士
要令到佢地疲於奔命 忍屎忍尿忍到腎衰竭 義士先安全

行你老母

北角警署不了

有得諗

正確。
而家邊到都唔批，邊到都可以行。
你而家去北角唔係叫突襲，係叫直接開打。
佢係北角，我係大埔，黃大仙。佢行到過黎又返去北角。
香港係我地地頭，冇理由我地跟佢玩法

Bad idea 修頓行去政總啦

今日講定星期日既野都好難不備到

打遊擊

黑社會主動去其他地方打咪佢地仆街 我地唔可能做主動

小心佢地離開北角見人就斬

支持

咁樣文宣大把子彈 只要戰場唔好係北角同埋佢地做主動

Agger 由班人係北角呆等

以逸待勞 再唔係入機場歎冷氣

Agree 空城計！唔好同佢硬碰硬！

維園出發去西環點睇
一來對準支聯辦 二來北角變空城計

轉場

贊成，原因: Be water

遊擊之鬼
今日唔去
第日先去

強烈建議唔好走近警署

不如去去狗狗總部

如果佢地book晒酒店咁咪當振興香港經濟lor

福建打緊風， 希望 福建豬 未出發 已畀水浸

推！罰企！

反正北角藍ge 咪由佢打下人囉

敵進我退
如果敵退我就要進

贊成等班鄉下佬鳩企，唔小心打親街坊又黎多次元朗恐襲為大家聚民氣

唔去北角 推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大力推

敵進我退😎

同意轉場，睇佢黎得幾多次

流浮山刀手呢

我真係唔信佢哋咁明目張膽
咁樣只會製造更多麻煩俾政府同警察(雖然佢哋WFC)

同星期二果日一樣. 對方吹到大一大. 我地就一個都吾去.等你罰企晒太陽. 紅地好難改, 吾係民建聯都吾會坐到甘多年. BAN左4條線, 批得1個集會, 就知POPO已經講我吾會照你GA, 你去被打係你既事. 我要分兵係吾同環頭來不了.

轉場啦，be water，仲係覺得可能會有鬼放火

聚左人先講其他啦

攻其不備

元朗都有眼睇啦

支持幫助香港酒店業

等佢落嚟膠遊吓...

敵進我推

退

行去cwb 狗總

全力深水埗（砌機），求list
砌完機仲要去溜冰（教練提我記得帶護膝，護肘，頭盔，手套）

逆行去金鐘

唔係退，係轉場

退好似撤退咁，依家係轉場去第二度唔係撤退

下次我轉轉個字眼 唔該巴打 敵進我轉

贊成! 大家 ALL IN 機場好過!!

等班北角福建on 9 仔等空氣

g持

係改地點請早通知，好多唔上連登的街坊會唔知ga

不如就咁決定啦

深水埗？

推

敵進我退

北角最多福建人（尤其英皇道近，春秧街，明園西街個d舊樓)
好多都深藍色 （民賤聯植根已深）
你想避，街坊都唔會俾你避
咪等班打手on99企係街暴曬吓

利申：北角L

ALL IN 機場好冇呀?

空城計

冇必要同班生番硬碰

贊成！我哋嘅敵人根本唔係呢班福建佬，無需要消耗任何人力，物力應付佢哋

我哋集中返係主線，爭取五大訴求！

光復香港，時代革命

維園集齊人，宣佈因為兩區遊行都係得反對通知書，所以分兩隊：
1.上禮賓府
2.過深水埗
2點前出發，記者幫手宣傳臨時決定，所有插隊人士會自動跟隊尾
當然，唔排除刀手會跟上禮賓府，係特首門口斬人，咪睇下警犬夠唔夠膽撤走禮賓府門口隊狗扮無人手囉

元朗事件當然係官鄉黑警合作
但另一個因素係人數差距，如果夠人，齊心還拖，啲白衫一定無咁惡，佢哋都係收錢做嘢，圍毆毫無擊之力嘅平民同大規模毆鬥係完全兩回事

荃灣嗰晚係有手足受傷，但有片段見到，義士唔需要喺人數絕對佔優，只有夠齊心，班牛屎飛撚樣都即刻落荒逃走

直頭轉場

贊成! 不屑去搞班支那福建佬。

佢地地位太低微, 叫佢地等下添啦....我地好撚忙

推！俾班狗嚟攞尾彩最唔撚抵

怨怨相報何時了 敵人只有黑警同政權就足夠 老黑主動去其他地方打人先還拖

想知要幾多人買飛 先可買到泉州冇哂火車飛

退退退

真 再開多幾條戰線就大獲

可以係大陸主動封唔比人買

深水埗

推爆佢！

個人建議
如引班廢老福建幫離開北角
總會有班傻仔會離群走失
跟住就可以無損失自行決定

照去左維園集會先，臨場應變

想睇深水埗南亞大戰福建佬

去機場

毛主席的话儿记心上

去完維園大家All in 入機場!

冇咩事唔好沖入和富中心 保安部已講明唔比人入 入左都會報警處理

敵進我退
敵駐我退
敵疲我退
敵退我進

反方向去金鐘囉

推啊推

推推推

唔去=班白痴福建仔罰企！
去=兩面受敵（狗加福建仔）

真係唔去有數！
你班傻西返返福建啦
得3晚酒店

俾yu 餓們睇下空城計嘅威力
think!!

屌強逼症打錯字好忟
親們！！！ F1 F2 FU

但係點解又金鐘地型好不利喎
直接深水埗一係？

一打就點都輸。

贏啖氣，輸晒其他

去西環都仆街啦

林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

After

可以唔去北角們唔可以唔出

其實唔洗咁快決定 當日一定大把消息
唔好教條主義 果一刻你先會知道應該點做

推啊

聽老毛講實冇死

不合作運動 - 成功方程式

推
Be water

今次就話敵進我退

咁佢日後區區次次都吹有刀手的話，打後所有活動係咪都响屋企做？

727 入元朗d 勇氣去晒邊？

如何有效應對北角福建幫來襲

維園集合先

心水ching

等佢地做兵馬俑

行紅隧過紅磡？
Btw,只係未試過行路過隧道想試下，但隧道口一比狗封就仆街

北角唔單止唔洗去，更加要早一晚貼滿福獨文宣，比陷阱佢地

全部同我入機場！

唔去北角咋
唔好以為叫你唔準出街先得架

毛

五毛: 不停慫恿我地去做出最激進, 代價最巨大, 效益最低既野. 反對就屌人左膠

推上熱日弓

門

贊成，攪到福建幫白等

唔係唔出，係要去都去第二區，我就唔信班大陸佬夠膽去第二區

敵進我轉場！

入機場啦梗係！

推到有共識

對對對

推爆佢

政府叫你去北角打你就去? 咁聽話同隻狗有乜分別?

聽日幾點維園？

敵進我閃

聽日到哂先，再叫睇情況叫人轉場

1點

敵進我退
去機場

點解咁多post叫人唔出來?
上次元朗講到明，啲人都唔怕照出，點解今次唔可以來多次? 咁易俾黑社會嚇到，第時點算?

狗一黎就退 有機會再眾
冇必要硬食呀兄弟 Be water

敵進我退！

游擊

出面一個po都冇！

大鑊！

敵駐我擾啊，又曲解

咁多人落嚟係要住酒店嘅

要閃得b water

伴攻

［街坊資訊］北角探子報告

敵進我退 幫手推

721

721721721